而家係咪一邊有事就肯定係對家做既？

幾時個社會變成咁

同時對方做既肯定係
收左錢
上頭order
有組織
抺黑
吹風

依幾日咁多事
唔相信有外人仲夠膽入去
仲要識搵路

利申 唔係元朗人